(關公災難)永東巴士帶病毒黎香港

又話香港人優惠
點知一車車送大陸黎播毒

永東仲要見啲人留有關不利既訊息同留言
就block/del人comment

集合地點全部都係香港境內喎

話左唔好去海馬公園同迪迪尼嫁啦

但送埋深圳shuttle bus ticket,
如果係香港人 為咩要尼張飛

通左關啦咩？